人血九大鬼?做咩又改list呀?今次又想攝邊個入嚟屌?

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

條List呢就噉用嘅，首先用班一睇就知仆街嘅嚟做膽，不停貼，等你睇到熟口熟面，你自然就唔會認真望條list，之後會員下亞厘畢道佢就換餡唔換膽，攝個佢有心屌嘅入去。

先唔講食人血饅頭紅利食得最應棍果個係泛民
條list班人係sell「咪撚送頭論」嘅，邊忽人血
仲要全部都擺明車馬講得清清楚楚同泛民唔係同路人

打熱打城無任歡迎
想霸連登嘅話語權就真係要踢爆你

你地睇下條list係咩派系嘅人
黃毓民 普羅myradio
熱狗 熱狗
陳雲 城邦
啤梨 傾my台
白兵 傾my台
劉正 無神論的巴別塔
健吾 傾容樂其
容樂其 輔狗
所有五毛、PR 同 打手 呢格本身係鄭立

有冇發覺佢揀嘅標準係非傾泛民而有個台/有人睇嘅人
分化?私怨?條list根本就唔係同泛民同一取向嘅人

蕭生呢？神駒呢？劉細良呢？

入嚟呀下亞厘畢道

屌你老母呀再扮丫

收皮啦屌你老母，你宜家嚟扮傻？

關世柒撚事咩

熱狗係仆街，我保證
以前差啲畀佢地清算過

屌你老母閪呀，唔好畀我搵到蛛絲馬跡知道邊個請你開ｐｏｓｔ

白兵 傾城邦
劉正 傾容樂其

乜鳩呀

利申前輔狗

白兵傾城邦邊上到myradio做訪問
劉正傾容樂其邊上到myradio做節目
你諗下係咪先

夾份打泛民共同戰線咋

屌，幾個對立陣營嘅立場畀你溝埋晒一堆
有九成係熱狗做嘅

屌勇武係送頭
屌和理非係浪漫抗爭
屌泛民係暗共
屌獨派係偽獨
屌大學佔領戰係泛民叫人送頭，破壞美國部署
屌人選區議會係含淚投飯民
屌人投立法會選功能組別係同美國講唔要民主唔要直選
屌黃色經濟圈係黃色信用評級，食藍店係好食是良知
屌人戴口罩係破壞香港經濟
屌人叫你戴口罩係口罩法西斯
屌港人自救防疫抗疫係同政府串謀限制市民自由
屌人講武漢肺炎係誇大疫情，肺炎只係流感

即係你立場係非泛民不可啦，係咪

收皮啦，剩係識講分化
根本就唔係同一路，你又想佢收皮又同佢團結？

屌泛民嘅人畀你屌齊晒，你再扮丫

白兵 劉正都係兩邊奶

點解要喺立法會取代泛民
宜家大家心知肚明 立法會係垃圾
咩人入都好 立法會係垃圾
選票支持率選都冇得你選
宜家市民想睇政府割蓆同制度割蓆，你竟然仲叫人喺議會擊敗泛民？
宜家邊個最想要議會維持？係泛民

白兵似想邊邊都唔得罪

唔包泛民

當然
公敵

建制拎晒又點
有得比宜家更仆街？

咪再用呢啲point呃人啦
宜家已經衰無可衰啦

個立法會廢咗架啦

70個泛民、70個本土、70個建制都冇分別

立法會
香港特別行政區立法會
中華人民共和國香港特別行政區立法會

可以有乜撚野分別？泛民再死攬住個垃圾閪會，未來必定會列入歷史書成為李柱銘一樣嘅香港罪人

一早廢撚咗啦，唔係反送中果時班人會撚衝入立法會呀
如果立法會有用，保護佢都嚟唔切啦

大黨？大唔大得過共產黨？
將個立法會講到噉高

議會戰線爭取ＤＱ？
泛民想保個席呀

你係咪唔知香港連國安法都立埋

屌喇星，你係咪警察氹人講錯野搏拉架

喂，下亞厘畢道，你係咪警察氹人講錯野搏拉咋？

公道D講，依次之後唔會仲講議會掛
講明開外掛無得選
下年電子票，大灣區票＋老人優先隊
選條毛

臨立會同奶共70+有咩分別
唔好再幻想體制入邊有空間

神心到呢，每個post負皮

依年35+有其意義，但下年唔好再諗住35+
0意義

痴撚線條撚樣將幾個唔同立場嘅人撈埋嚟講
黃毓民頂多都係屌班泛民冇用同埋唔信任議會戰線,但件撚樣屈埋人反對手足抗爭(明明黃毓民從來都係屌開泛民但唔會屌前線)、反對黃色經濟圈同埋叫人唔戴口罩都痴鳩線

你邊夠議席否決
你有冇份投功能組別?

驚所以廢議會?佢強硬唔代表佢驚
限聚令代表佢驚你聚？佢驚條毛呀
禁幪面即係怕你幪面？驚碌撚呀

２０１９年都講緊林鄭落台解決唔到問題
２０２０年你「逼」佢落台？

立會可以停擺政府？

你嘗試令佢停擺已經ＤＱ啦

搏大霧

屌你啦，冇３５＋就冇國安法？
宜家有冇３５＋呀？冇呀嘛
有冇國安法呀？有呀嘛

冇國安法就冇ＤＱ理由？
幾年前ＤＱ過啦

出咗功能組別新增選民數據啦
啲新票係藍店紅店呀
新黃絲票集中係法律、社工、醫、教育
即係不嬲贏起果幾個席

噉你邊到嚟多幾席新嘅嚟砌３５＋呀

突然覺得真係做咗condom仔
仆街呀，畀人拎嚟血債票償

將所有非泛民支持者講成乜都反嘅共匪
黃毓民個網台明明都有拍片撐黃色經濟圈叫人小心武肺要戴口罩,佢個節目從來冇批評過年輕抗爭者
只係屌鳩泛民唔信議會戰線就變共匪

呢條友惡撚過狗

我真係呆咗
有冇得做特首佢清楚過你啦

噉你數畀我睇邊幾個組別可以新搶到
數據我有好多
體育出版、商、進出口？

即係非泛民全分化

你講個想進攻嘅界別嚟

你個本土係高清本土台個本土呀？

你睇下澳門23條

條友好撚廢,講嚟講去都係個幾句

屌你老母

你知唔知35+個plan係一定要喺功能組別搶到新席先實行到，而功能組別係一唔以嚟本土派要求廢除嘅野，你話你撐本土，噉你知唔知點解要廢除而唔係搶攻?

關Con唔con乜撚野事呀
香港基本法23條
澳門基本法23條

公平

係呢個post入面最大笑話

上個post已經覺得個位人兄啲pt同推論有問題，黎到呢個po好似痴左線咁

推

冇乜野呀，本土派不嬲憎范國威，要佢收皮。

噉DQ果12個係咪全部畀人用國安法告晒？

你噉講即係佢地畀人DQ係因為有國安法啦

噉DQ咗係咪即係違反國立法呀？

即係DQ可以唔洗國安法？
冇理由！明明根本唔立國安法就冇辦法大規模DQ

一定係佢地犯國安法啦

我想講劉正響區選不嬲講投素人唔投老飯民，唔係叫人無條件投白票囉，

再講響抗爭現場，佢真係老是常出現，起碼唔係咩冷氣軍師囉。

乜閪呀你係咪唔識字呀
你睇清楚佢講咩

投素人呀

張票有泛民名咩

投唔投 投邊個都冇得揀
噉要投票制度托咩

冇民主政體支撐嘅選舉，投票到底仲係咪投票

我有功能組別票，得建制選，我投邊個？

建議你順便開po屌埋d100

本土派冇大勝，ok？只係變咗反對派嘅一個派別，都仲係少數。

唔制，我要pin自己

我就係投白票，我有功能組別票，得建制選，噉我投邊撚個？張票就我嘅，我唔投都仲得，張票有你名呀？

初選本土大勝?不如你數啲立場傾本土嘅人出黎，計下新舊泛民同本土攞議席嘅比例

益你老母咩，人有自由架
你知唔知泛民賤過親中派係好多人噉諗架

唔撐你個泛民就共諜
收皮啦

扮同路人？泛民就真係扮同路人喇

咪on9啦，成立國安法係因為美國勒令，響美國上市嘅支那企業，必須公開有冇黨委，同埋要跟美國嘅會計準則，

仲有嬲孟晚舟仲被加拿大扣押，先立國安法，自己睇新聞啦。

建制唔洗你益已經係特權階層啦
你以為建制霸權係益出嚟架？

代議士呀，都代表唔到自己點投呀

蘋果及橙有10個
有幾多個係蘋果呀

Err，佢之前先因為仇斯達，韓國瑜同班獨派反咗面，之後我就冇關注過教主。

乜野係"傾my台"

傾向myradio

我懷疑佢係白卡

初選抗爭派=本土派?唔係掛，你本土定義會唔會闊左少少?之鋒係入面架wor ，立場姐姐係入面wor，朱閪都係入面wor

人人都噉中意死攬住個立法會咩
莫講話個初選，大把本土派連選都廢撚事呀

真係覺得好撚慘，一班堅持同政制割席嘅本土派變得連條毛都唔係，選舉？你班仆街選飽佢

黃世澤話３５＋可以炒晒立法會班保安添呀

屌你啦，唔撚參加你個初選機制就唔係同路人你真係痴撚線，你個定義咁撚閪真係無謂同你個捉鬼撚講落去

成日有人問唔通咩都唔做，如果你條友抱住咁嘅心態，結果就係係度捉鬼嘅就真係唔該你唔撚好做野啦，幫倒忙呀

邊個話你聽，唔立國安法就做唔到大規模 DQ？四年前咪 DQ 咗六件囉，

計埋梁天琦果 d 未入閘 DQ 嘅，係十一個人呀。

得梁美芬同林鄭俾我揀，我投白票就等於投建制，係唔係on9?

屌你老母

理論上我地可以說服中共俾民主香港，理論上中國人民可以上訪，
理論上中華人民共和國可以實行依法治國，建設社會主義法治國家，
理論上中華人民共和國的國家機構實行民主集中制的原則。全國人民代表大會和地方各級人民代表大會都由民主選舉產生，對人民負責，受人民監督
理論上呢個term真係好用

宜家有A有B，唔投Ａ就係益Ｂ？
你解釋下

冇錯，飯民成日向市民籌旗，利益佢哋俾唔到，

講道德，佢哋又成日恰鳩本土派，梁游被 DQ 就響度餓狗搶屎，搶人議席，

仲要抹黑梁頌恆話佢坐的士走，敗壞梁嘅名聲，

咁卑鄙無恥嘅政棍飯民，我投佢咪對唔住自己良心？

你係咪當香港政府死架
宜家打鳩人果個係香港政府，你有冇立法會佢都係會打人
你７０＋佢都係會打人
立法會冇辦法幫你擋架

講緊你將所有非泛民嘅人砌做共諜呀

拎埋人大係咪清算全國？

黃特首

Push

原來真係有人覺得香港可以有黃特首，係我低估咗下亞厘畢道
有發癲，係我錯

黃特首？搞清楚點解特首係特首，係因為特首係under中共管治

如果你覺得特首可以違背國家，噉你要驗腦

岩呀，有啲人口講話民主派，行為上係為利益打壓異己，投票記錄係建制。

結果指出佢地不是嘅人反被標籤為有問題

我真係想問個班人如果口講就係事實嘅話，假設今日西門梓冇啦啦講句光復香港，大家係咪可以放心投俾佢

我同其他人講乜野關你個捉鬼撚撚事咩

你支持維持一國兩制？

有名你叫世柒呀嘛，對於議會的意義，本土派內部已經論證過好多次，發覺真係唔 work，

因為2016年之後，遊戲規則已經唔同咗，唔能夠用之前玩法去玩，

但係班黃絲仲係IE 速度，理解唔到新玩法，

所以話，天琦果次嘅補選，已經係支屬香港最後一次嘅公平選舉。

你收皮陷家產啦

大灣暉嘅鬼話你都信？話你白卡真係冇錯

漁農界 ６０
全國人民代表大會 ３６
中國人民政治協商會議 ５１

知唔知呢啲數字解咩

唔好意思，本土派不嬲認為老飯民 = 建制 b 隊，

得a 隊同 b 隊揀，自然白票。

再講共諜論仲好笑，你入得閘，即係共產黨認可啦，

唔係晨早好似 DQ 獨派咁，DQ 你啦⋯⋯

而家呢個情勢，入得閘咪就係共諜囉，有咩分別？

你on9 架，大灣暉之前先叫年青人走去大灣區發展，居住，無啦啦變咗飯民 KOL，講咩35+，

就憑佢之前叫年青人北上大灣區，我就對呢條友好有保留啦⋯⋯